史上最強 得嚟又高峰咁多年嘅進攻左閘係咪Alba

係
另有其人

唔係史上最強

Ashley Cole 勁d 防守同進攻都頂級左好多年

可能係心理質素最差嘅職業足球左閘

巴西有成打排佢前面

邊12個

Jordi,are u ok?

真，自動導航護空門

馬細路你都唔識
好打極有限

Shaw完勝

同位置公認左 史上最強係布美林啦

下年就加拿大人

Marcelo

馬些路差啲
比自己球迷boo到喊

近年位置以前左
防守係偏弱嘅
有唔少球 係佢嗰邊守唔住， 入咗

歐聯首回合領先3-0
次回合上半場失一球
半場更衣室喊
最尾俾人反cup

唔識
名？

Brehme
德國佬
上古神獸嚟

西甲比依家排第19嘅alaves贏1-2
全場失兩球
俾人換走跟住喊
嗰場仲要皇馬主場

起碼就算俾人boo到仆街
都踢到俾人換走仲要輸先喊

艾巴係半場仲係兩回合贏緊走去喊
最尾真係輸鳩埋

問過卡路士未

卡路士呢

問過 佢認同

Boo都好喊
自己踢得差俾人換走可以賴邊個

無人boo 淨係失一球
兩回合拉埋仲lead緊2 球都好喊

唔係話marcelo 唔差
但兩個拍埋比就更加顯得艾巴on9

洗撚出動到shaw咩
williams都夠做啦

50步笑百步
不用分那麼細 大家的心理質素都是最差

Dani Cancela

Alex Telles

fabio da silva

卡富，馬甸尼？

施雲奴同電欺都屌打啦

呢個勁

Saka勁

呢個大把左閘勁過佢

拿姆屌打啦

佢都算神奇
佢喺阿仙奴嗰陣就進攻世界級 防守好一般
去到車路士就防守一流 但進攻好明顯差咗

呢個應該真係一流左閘
雲加要佢攻嗰陣 佢可以好似打多隻左翼咁
摩佬同迪馬堤奧要佢守嗰陣 佢又係頂級守將
安察洛堤要佢攻守平衡 佢又做到綠葉

不過好似打機咁 呢項加咗數值要喺另一項扣返咁
佢攻強嗰陣就會守弱 守強嗰陣就冇咗進攻
如果有段時期係阿嘅進攻mix車嘅防守 應該真係上哂神台
所以點解馬甸尼咁殿堂級
馬甸尼仲要技術細膩 痴撚線

屌 打撚到好似潮文咁
但A高應該係我近15年見過最好嘅左閘

真心勁

馬些路巴西輸七球果場，頭幾球都關佢事或比人爆
不過都完勝Alba

bale

羅拔臣屌打

Bale

南區陳港斌

唔係左閘

近十年: 馬些路>艾拿巴>艾巴

其實用得細路都預比人打身後 係估唔到t cwa 一傷條防線差咁遠

果場波, 後防4個遊魂同98年RONALDO差唔多,巴西國會又當睇唔到
2/3/4球完全無意慾去追波, 話踢緊4強無人信

係

一定係丹尼

Davide Santon屌打(只限2場)

全靠Dani黎左香港佢先有機會上位

西班牙多唔多本土左閘勁過丹尼？

佢係皇馬同阿朗打埋同一邊
人地右邊都唔敢壓咁前要分身防阿朗
佢防守壓力咪比巴西細d

馬甸尼中後場控傳突圍好撚勁, 近四章野對住曼聯阿記班幼齒高位迫搶依然瀟灑應對，放喺現今一様係頂尖級別。

Alaba十年都keep唔到啦打左閘

evra

艾拿巴點會keep唔到

薛維爾都勁過佢啦

晚年派膠多過食飯都好拎出黎講
Overrate得太緊要

佢依家打緊咩？

Clichy

evra 其實都好勁

10年到19年都打緊左閘

哥迪奧拿嗰期應該有一成時間係踢中堅
踢到勁狼狽
不過有一季傷到仆街
焗住出bernat呢啲二線料做正選去鬥msn

連個閘位正選都保唔到仲攞出黎講 仲有alba marcelo係勁左十年 唔係踢左十年閘

馬些路同艾巴係兩種唔同既進攻閘，馬些路個人突破強好多，而且出波靚，夾c7哩種移入中路既翼黎講最好
艾巴就後冚上黎好準，夾美斯比直線波係身後後上好快，但就有樣差既野就係有上無落，同埋只要人地就巴士佢都無埋計仔。相反，馬些路仲有遠射同自己扭入去

艾拿巴18歲就拎奧地利足球先生，十九歲就mark死c朗，射入埋十二碼幫拜仁拎三亞王，

第二年就三冠王

直到上年拜仁中堅傷哂客串打中堅，唔通馬甸尼又叫爭唔贏閘位正選

艾巴速度係佢嘅優勢, 少控球, 好多入球都係靠佢直接由在向前場傳比前鋒
馬些路更多係組織功勢, 而且會同時搶入禁區搵機會

Alaba操左咁多年肌肉，但身體對抗冇進步過
遲早踢翻左閘

之後咪無咩進步 27歲當打年比戴維斯搶埋正選 夠膽同馬甸尼比都好野

A高係阿仙奴時期防守已經好一流
去到車路士應該只係少咗進攻既自由度,唔係差咗

有邊隻進攻型既閘晚年係唔派膠唔回塘? 尤其係屈速屈體能嗰啲

你不如淨係計最好表現果一場